台灣出現首例死亡病例 中国網民：灣灣，世界一流的醫療呢？

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

大愛撚出黎講兩句啦

芝麻人沒有一個是無辜的

左膠大愛撚死全家

醫療第一代表唔會死

邊個再同情佢地我屌你地老母

全黨死清光

佢地除左識分裂國家仲識d咩

自己死幾千人

無事就叫你死，有事就要你幫

呢班畜牲真係死不足惜

左膠淨係識佔盡道德高地
然而對當前局勢毫無幫助
甚至阻礙

自己死幾百(萬)人 就厲害了我的國
人地咁耐先唔好彩死一人 就打晒飛機咁

支那人全部都係抵死

是但啦，佢哋喺度煽動民族仇恨，佢哋擺明喺度搞分裂啦！點解中共仲唔拉佢哋？

最搞笑係仲好意思話台灣死亡率5%
都唔睇下自己死幾多人人地死幾多人

岩呀
台灣醫療好廢

唔好去醫

香港醫療都好廢，又有黑醫護
千萬不要來香港求醫
誰來就是支持港獨廢青

一百步笑一步都係第一次見

把口就係度屌，咪又係一車車黎

呢班人真係夠痴線。

大愛撚出句聲呀喂

芝麻仁沒有一個是蘑菇

如果有個國家 1人確診之後死左
咁支那人會唔會話該地100%死亡率
成個國家都係垃圾

支那人真係垃圾種族黎
完全唔駛同情佢地
直情種族滅絕都無問題

大陸有咩災難都唔抵可憐
我理撚得你全家歸西

望吓自己死幾多人先啦

中國台灣
做咩姐佢扮熟做乜鳩

以前有句叫五十步笑百步
依家係幾萬笑一步

萬步笑一步

呢批支那人冇得救架喇, 想支那有民主? 得, 俾歐美民主國度殖民至少100年先講野

cls 佢地有資格笑台灣

佢講出嚟唔會自己笑咩

台灣省？蔡英文係台灣省總統？

自己連省長都無得選仲去笑人。

香港仲廢 咪撚嚟醫呀

中國武漢肺炎

台灣奶共藝人有咩睇法

佢哋家下有事都叫人死真係死有餘辜

中國李文亮要死都可以遲D先死, 燒左又唔當死, 其他國家點贏?

永生

唔係識分裂國家
係話人識分裂國家

中共就係需要呢種五毛，分散武漢視線，仇恨各方，先可以成功維穩

因為佢地自知自己條命係幾咁賤，所以死幾多隻支那狗都wfc

1單死亡都可以打飛機

推去台灣，揾助攻

傻閪信晒一堆假數據笑尻人。 好撚可憐。

咪話支那醫療水平高過台灣

支那畜應該滅絕

on9,你死撚咗咁多人地先死一個

擺上ptt啦

咁美國應該個個300歲

睇完啲留言，結論係：
我要做韮菜！

支那人拎黨嘅假數據打飛機

成身cancer走去笑人生暗瘡

死既係藍營廢佬就好笑，支那人真係弱撚智

1000步笑1步既例子

睇下你地個火神山點

所以全世界都咁想中國死，佢哋係抵死

五毛淨係識分化
然而對當前局勢毫無幫助
甚至阻礙

最鍾意話咩無嘢絕對安全 所以支那嘢比人爆炸爆得多係合理

佢地柒到信中国啲假數據
笑人5%真係 百步笑五步

咁又點，人地好多日冇人確診，你地呢大陸狗

啲西台灣人真係麻撚煩，又玻璃又冇腦又自卑又自大，平時就外國勢力介入，而家就要求外國勢力介入，肉撚酸。自己早啲用占占人味防止個病擴散囉，又唔係冇用過

你睇上面班小粉紅咁講唔係講全黨死清光

正確嚟講係全國死清光

只要佢地食過社會主義鐵拳一下就會轉軚

佢哋用%嚟打飛機喎。
算啦，反正佢哋全部都嗰頭近啦。

常說，要揚名立萬，就要一個厲害對手，需要一個高難度戰場。當年「華為」如果不是遇上特朗普、不是苦了孟晚舟，世界都不知道，原來「華為」這麼厲害，原來中國的5G科技已經走在最前。同樣，如果武漢不是遇上新病毒，世界未必看到，原來中國這制度運行起來，是這麼高效、這麼厲害。當英國人在驚歎我們七天建成一間醫院，他們可能要七年才決定建一間醫院的時候，大家心底一定會反思，行之已久的西方制度，有需要重新審視嗎？

佢地個個都係阿Q精神

次次睇得都覺得正

支那人唔抵可憐

支那人淨係識打飛機

唔好啊失民意

跟佢地邏輯
支那死左個醫生 咁咪仲廢

究竟幾多步笑百步

係屋企等死嗰D先叫絕望，可憐哪

最好支那全國死清光

支那死咗幾萬人好意思笑人
肺炎上腦

最好笑嘅係班小粉紅已經無視左湖北果班比社會主義鐵拳打到爆缸就死嘅湖北人”中國人”

定已經當佢地唔存在定唔再當佢地係中國人

班支那賤畜冇自知之明仲要仆街冷血
全球各國有無辜的人民百姓死，
都係因為武漢傳出黎的武肺
佢哋的罪行要全國人類承受

自己國家死成千幾人甚至萬幾人，仲笑人地死得一個？？真係政治永遠第一位咁嘅態度想人地同你稱兄道弟真係諗多咗

自已國家連個死人數字都假走去笑人

將染病人數幾何級數咁升
死亡率就會下降

如果個個係香港，台灣，美國之類就肯定會

冇美帝幫拖佢班撚屌死幾多人... 靠乜春肺炎一號可以醫好

顧掂自己先啦支那仲好意思笑人

所以強國人都係死晒佢把啦

全國一齊食到咁應都仲咁多小粉紅

五十步笑百步
我講連登仔
支那死人呢度咪又講風涼話
不過又係，香港人都係支那人

支那人死全族

全中國有1%人係智障 都係比我地人多

大愛左膠--0-0縮撚哂去邊

咩都五毛
左膠有咩貢獻
淨係識害人

咪又係因為你班支那人周圍傳俾人

有無諗過
只要永遠有人墊底
人地永遠都會係第一

成班東亞病夫自己都未搞得掂就走去笑台灣

所以話支那人死晒我唔覺得有問題

所以大陸人無一個係抵可憐

真係唔撚怕醜㗎喎

捐錢捐口罩果班人

最好笑就係小粉紅食完一拳就上訪 跟住就人間蒸發

支那人全部死哂佢唔該

望吓自己後山幾多條屍先啦支那種

都係嗰句 支那人冇一個是無辜的
無人性嘅比比皆是
For the greater good 支那滅族對全人類都係一件好事
橫掂你講文化傳承外國人做得好過你支那人

咁樣先好，如果佢地當係同胞先至慘

放心，支支們好快可以一齊去享受做閻王子孫

中國人真係人類嘅渣滓

支那人沒有一個是無辜的

歐美醫療夠勁啦
係咪等如唔會有人死

今次疫情分分鐘亡國，仲係度笑人

咪住 唔係佢地將病毒帶去人地國家咩咁撚柒串

明明就因為支那輸出病毒比其他國家
無歉意不特止
班支那人仲要幸災樂禍
真係好無品

我鍾意呢個比喻

改一下
應該係一萬步笑一步

成日台灣省,省你老味啊,你成個支那就係中華民國支那省

因為人哋感染人數少, 死一個已經會拉到個死率好高

加速主義

對佢地有利就計%
講美國流感個時又唔會用%去睇

支那大把人可以死死亡率緊係低啲㗎

自己國家死幾萬人

冇人PO上PPT?

所以話，一D都唔使可憐

比小s范范睇啦

台灣死亡率5%好高
佢地真係信共產黨個數字

十萬步笑一步
成班懦夫唔敢講自己政府唯有講人地黎平衡自己心理都幾撚可悲

邻国啲人自己周圍播毒唔講 好意思詛咒人

官方數字你都信嘅

中國肺炎嘅死亡率中國應該好低不過其他死亡率好撚高

就算唔死亡被消失率全球最高

支那人幾撚時死呀屌你老母

這名死者是中部一名白牌車白司機
又咪你地支那人傳播

世界一流唔等於唔會死，班賤種係咪弱智

岩
要增強民族意識
對國對黨的擁護

都幾撚搞笑，台灣死亡率全省最高？睇吓人地幾多人染病先啦支支死曬啲賤種未呢

五十步笑百步

邊撚個搞到台灣有人死
咪大陸人

死果個會唔會其實係支那人走去台灣醫

所以幫呢班賤畜既左膠都係賤畜

支那賤畜死哂都無人留意，人地台灣死一個就社會觸目

搞掂自己先啦支那人

好似笑緊自己國家咁

叫咩fan fan 黑人出黎講兩句

好撚肯定最後支那人死亡人數會高過台灣幾萬倍
中囯又贏

唔係大愛左膠，係大中華膠

支那已經死咗幾萬人，中共嚴禁公開確實數字

零人性國家

自己死咗幾萬人，笑人地死咗一個

如果台灣係中國嘅一個省點解仲要係台灣前面加中國兩個字
又唔叫見你叫中國湖北？

芝麻識玩呀, 放左一部分小粉紅出國, 死唔晒

一人染病然後死亡=100%死亡率

菲律賓咪係囉

左膠出現了

自己都就黎斷氣

中國豬智商果然係非常的高

支那

二十幾萬比一
支那完勝

你打少左個 0

共范共S講兩句啦，唔係好撚有善心嘅咩

呢個好笑

發覺班支那狗九唔搭八

病人本身身體狀況都係因素黎

中國人真係好醜陋

佢地個李文亮自己都死尻埋啦仲喺度笑人

我想知死嗰個係台灣人定走路去台灣嘅中國人？

搞掂自己先啦

李文亮係抵死，之前有班連登仔話connect，簡直侮辱智商

同情中國人？算吧啦一堆畜牲

武漢人死完秒速火化個d係咪做緊穢土轉生？

加多幾個零就差唔多

大陸d 人講野都幾好笑。乜世界第一醫療就唔可以死人？ 比起大陸， 台灣同大陸比起死亡數字差幾千倍。

支畜冇一個係蘑菇

醜陋的中国人

真係好撚煩

小粉紅對台灣死一個都好大反應
相反中国自己死人就無所謂

蘑菇

聰明既中國人，只要將個確診基數爆大佢，咁死幾百人都係0.000x%咋。哇哈哈，真聰明呢。

係咪弱智架

等我望下支那點樣搞隻生化武器自己又冚唔撚住
支那個個死全家
快啲為黨死全家

支那狗就係要被種族滅絕！
加油，武漢肺炎！

藍絲變藍屍個陣連登仔咪又係咁笑
同理心只係會對自己人用
非我族類其心必異

死的那個是芝麻仁嗎？

中國人真係世界毒瘤

自己死咁多
仲好意思笑人

瞓咗冇睇，想問支那死咗幾多人

其實中國人咁憎香港同台灣
點解要死都要勉強係埋一齊？

天滅中共

垃圾支那人

芝麻仁沒有一個是蘑菇

其實我唔係唔可憐班芝麻仁，而係佢地根本唔值得我地去可憐。
自己有事四圍走，被人捉住就逃走
抵佢地死啦

支那人應該同共狗一齊滅亡

拎住5%黎打飛機
又唔講下自己死亡率係人地幾多萬個%
on撚柒99

乜野叫『我要做韮菜！』，你中國人嚟？

我指死亡人數

點解會話驚台灣人去支那醫 訓撚醒未
仲有個list得台灣 香港 澳門前面係有中國
因為佢地都知大家都認為呢三個地方唔係中國

仲好意思講政治

望吓自己死咗幾多一先

擺上PTT未?

唔知支那死既人多D定係台灣死既人多D呢

講到大陸完全冇死人咁，人唔笑狗都吠la

最on9係唔識啲毒邊個傳出去先, 仲笑鳩人地醫唔好。

呢個民族識唔識咩叫收恥

而家真係做緊，日日pump大個治癒率，壓低死亡率

大陸冇死返十億八億人真係唔洗同情

咁緊張第一死 唔知中國死幾多人？

定係中國人命唔值錢 死幾百萬中國人都及唔上一個台灣人？

支那人

理撚得班支那閪幾口殘
唔講咁多
支那快啲滅國滅黨冚國鏟就得

大劣人

法國醫療太廢，醫死中國大媽。

止唔止

支那人死光最好

.jpg

自己死咗過千人，人地一個死亡病例仲要係外地傳入，仲有心情落井下石詛咒
中国人真係世界毒瘤，死晒都無人可憐

零步笑一百步

起碼加多4個0

都唔撚知美國，日本，台灣等國家走去幫支那抗疫，捐錢捐物資等

國家機密

所以死晒都唔抵可憐

想知武漢等死撚望到呢個post 會點

推呢個

一千步笑一步

講到中國無死過人咁喎，
望吓個官方死亡數字都夠好笑啦呀嘛紅紅

等看回力鏢

咪即係有人死咗！冇人出嚟嘈！咪等於自殺囉

支那咁囂張做乜唔講以為鬥緊死亡率高
中國或成最大贏家

共產黨與其人民係一體，該死

香港濕凍夠世界第一啦

哦

好過你地死幾多都唔知，韭菜就係割了就割了

成班賤畜 死有餘辜

只要我們感染的夠快，死亡率就追不上我們
-支那5毛，2020

裝睡的人不會醒，乜撚吹哨人都係自私既支那人，與其吹奏支那人不如先唔好當自己手足係condom

死哂十四億都唔洗同情

食多d

世界一流唔可以死人?

個疫症係中国發放出嚟
我地當然有資格笑鳩佢
依加台灣係受害人 仲要俾施害者取笑係jm9
仲要笑錯位

留名等回力鏢
睇下呢班人幾時全家染病求救無門

咁又唔是咁講，同理心係對人用，唔係對芝麻仁用

笑左 笑同路人無貢獻
你條五毛太出面了
blocked

hoho 五毛樓主都現形了

所以話內地班撲街都係早死早著

追蹤睇回力鏢

無咩事，死果班支那狗唔計係人

美國流感
支那豬: 哇你睇下美國死左幾千人喎

台灣武肺
支那豬: 哇你睇下台灣死左一個... ER... 一個人? 死亡率5%喎

wfc 支那人

所以咪話囉，要中國醒？唔好傻啦

誰理你 死光最好

Push

你係咪唔知咩叫五毛

灣佢老母

等緊大型回力鏢

召喚范瑋琪！！！

所以要做 YouTube 行動呀
（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

所以要做YouTube 行動抗衡藍絲KOL

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

佢地個邏輯真係好好弱智

代表死亡率高
中國官方數據？笑左

出手幫支那個啲都係

自己國家死咁多人封晒城都唔笑
係度笑台灣第一宗死亡(仲要係自己國家輸出病毒)
真係痴撚線
都2020啦，班友既水平都無進化過
中華膠去晒邊？

50步笑百步

+1

漏咗兩個零呀清

假數據都多人九條街

官方數字都死左千幾人
真實都唔知死左幾多萬
人地先死左個都仲咁撚寸
支那爆得咁犀利遲下因住迴力鏢自己都死撚埋呀

本身今朝見到武漢冚家鏟都覺得佢地有d慘

原來真係唔係人黎

人地講唔信 係要比黨嘅鐵拳打到爆缸先信人講嘅野

支那終於有樣野可以自豪咁講：我地死人死得多過全世界

呢班撚畜真係冇撚得救
自己個垃圾國家輸出病毒攪到死人
仲要大大聲
真係誰理你死清光最好，垃圾民族

中國咁多人死
咁係咪九流醫療

幾時都話中國人其實係最憎台灣人最憎香港人最唔想同佢地做同胞
口講大家同一個國家同一個民族
到香港台灣出事既時候，第一時間咪又係恥笑我地

西台灣真係

台灣三姐妹出黎講倆句

死開啦垃圾左膠，撚係你同路人咩

香港殖咗100年都一樣有藍屍賤種

支那人不嬲都係雙標撚

支那特色，害人不特止仲要落井下石

推

明明係支那害鳩人
依家仲係到笑
真係死撚哂都唔抵可憐

沒有愛，地球只會更糟！恨，比病毒還可怕！

係喎，鬥多吖
中國死咗幾多？

果然係弱智民族

50步笑100步

武漢連醫生都睇唔到就死撚左

死光最好.jpg

中國咁大要同台灣比 睇黎中國都認左台灣係一個國家

呢班支畜真係唔抵可憐

整個金牌榜
中國世界第一！

一萬步笑一步

加油 全中國再爆勁d 死一億人又有咩所謂

自己搞出嚟仲幸災樂禍
仲要你地d 官當你地屎咋
中招唔撚醫架
垃撚圾正仆街賤種

話大陸人好慘嗰啲人呢
未燒到埋身嘅支拿賤種就係咁嘅嘴臉

武漢二氧化硫.jpg

成班太監

其實同連登仔咪一樣
只係角色換左人

佢哋行得出自己個小區未

唉，呢個時候仲打飛機，支人真係。。。今日捉左武漢人攞口畢罩未呀？

笑？過多排連呢班小粉紅都死撚晒添啊

佢地唔記得左自己偉大國死左幾多人？仲敢笑人地

武漢一個鐘死嘅疫症病人都多過成個台灣幾個月嘅總數

佢地真實死亡人數應該幾十萬

幾十萬步笑一步

佢哋係咪覺得自己好型？

你地班芝麻人咁L勁咪黎香港台灣咯
仲唔快啲去武漢幫手？未來祖國靠晒你地啦～

見到大陸人咁撚冷血就放心了

唔關事 根本就互相仇視 大陸有人死台灣一樣幸災樂禍

支那狗

應該全世界好快忍唔住打柒支那

醫生連自己都醫唔好
點做醫生

自己個垃圾國家輸出病毒去全世界
仲好意思出聲

死幾十萬笑一個
小粉紅

美國冇死人

超英趕美嘅支那死成萬個wor 咁都可以打飛機
仲未計個病係支那傳入去

呢排連登轉左大愛路線

應該要被鐵拳往死裡打仲覺得未被打死要感謝黨

死撚開啦屌你老母 如果唔係為咗場運動？打撚完支那狗之後 第二就係打你班畜生左膠

支支醫療衞生唔係世界第一嘅話人哋又點會中中国肺炎呀

文明同民主（相對）來得太易就係咁
你睇下日本

唔識醒嘅 扮瞓嘅 奶共嘅 唔該同中共攬住一齊死

覺醒左嘅精神上支持佢地 香港都搞成咁仲點理人地

政治冷感 社畜文化 同之前社運失敗左

變成而家咁嘅下場

咪撚戇鳩啦屌你老母 又想懶人地去轉移視線啦？從來香港人 台灣人都係受害者。而家係加害者害撚完人再踩多你兩腳笑柒你呀傻鳩賤種

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

講得出死亡率5%嗰個係咪弱智
Sample size咁細，根本唔statistically significant

唔係不嬲都係話醫療福利世界第一咩
幾時變咗醫療第一

支那劣根性

8964之後冇死過一個人
佢地有足夠資格笑台灣

想睇ptt d台仔點應

毒就你放嘅
姐係我俾人插一刀 醫生救唔到我 竟然係話醫生廢
唔撚怪個兇手？

符合蟈情

絕對不原諒

屌你老母 呢個民族係應該要絕種

D語調好似中國疫情已經完左咁

個中年處男係大陸撚嚟之前見到佢喺隔離個po留咗勁多個重覆comment話啲人去中國拜年染病返嚟香港無辜onl99

你係同路人
你做過d咩

死咁多仲好意思出黎柒

屌湖北燒撚左咁多屍走去笑人死一個
天滅中共啊

梗係

加個零

屌佢老母輸出病毒死大陸人

啲在台中国藝人呢

支那人無一個是無辜的！

左膠無人同你係同路人啊

屌，真係笑能左，個咩咩導演全家死清光
d蟻民真係以為台灣果5%死亡率會高過中國

他媽的CHI NA人是有多蠢?

人哋係因為支那人啲病死㗎慘到仆街，支那人自己病死叫自作孽。累街坊仲聲大夾惡，支那人真係醫返都晒藥費。

利用病毒武統台灣

知啦 中共最掂
大家幫佢就係侮辱緊佢

呢條友比我屌到潛左水

依家灣灣死一個
咁支支呢？
聽講武漢嗰邊SO2好濃吓

仲有呢件

死亡率用地區計?

香港死左一個 , 住黃埔花園十一期1座 , 咁黃埔花園十一期死亡率係咪計成 100% ?

如果唔係支那人走咗出支那國就唔會傳染埋其他國家啦，仲喺度講埋啲風涼話。正一賤種支那人死全家

講到支那冇死過人咁

支共係每分鐘1個?

西台灣病例重多

望下自己個數字先la 垃圾

台灣人去支那尋求免費醫療
佢地打嗰陣忍唔忍得住笑

10000000000000000000步笑0.5步 咁大個仔第一次見

死左萬幾兩萬人，寸人死一個

自己國家死咗幾千人，然後走去笑人哋死咗一個人支那賤畜真係好撚好笑

好笑，完全演譯咩叫唔知個「醜」字點寫

幾時先可以滅左呢個外到內都咁垃圾既國家

一早講 支那人無一個係無辜

又多一隻五毛出現
從來手足係唔會割
割親都係五毛或者冷氣軍師
又block 一隻狗

haha 又多一隻五毛
想引我講上前線？ mon po 狗sorry wor
慢慢返去奶骨頭呀

btw 你條傻鳩係抗爭最緊張既關頭
仲淨係諗住追人還錢
邊個無做過野顯而易見啦

haha 又黎分化啦？
有無第二招呀？

不過都體諒你既
做得五毛都無乜腦
就緊係黎黎去去都係果幾招

真正前線手足就係不割既
你講幾多都動搖唔到我地架
慢慢奶骨頭啦 呀旺財

btw blocked

haha 又多一隻五毛係到帶風向

就係你呢到帶風向既撚屌囉

屈毛並唔會掩蓋到左膠係垃圾呢個事實

Block你老母臭閪咩賤狗 嬲撚到去我啲po留言？屌你兩句叫五毛 咁我屌埋你老母屌埋你全家條屍咪做習近平？左膠返郷下啦屌你老母 你係咪話放人走失民意個條四眼毒撚呀？畜牲咪撚扮清高啦屌你老母 你同班支那畜一樣低賤架炸

傳毒出去殺人仲敢咁串，虧仲有班傻西吹咩唔好亂講負面野要理班仆街感受

條撚樣傻撚咗 駁唔到就屈毛 笑撚死

你真係痴撚咗線有警覺性係好 不過你直情有被逼害妄想症以為身邊所有人都係五毛 都係狗 無時無刻都mon實你 搵你真人 然後捉你被自殺

好想知見到呢D言論既韓國瑜fans 有咩感想

睇完第一個諗法都係咁

菲律賓3確診 1 死亡 , 死亡率 33.333333%

因為要防止港/台落入外國勢力手中

憎o的人, 但塊土地有用

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。 x2

左膠都係精神病、社會loser，要攞道德光環滿足自己弱小空虛嘅心靈

支那人撚有邏輯咩

支支 2020小康社會呢?

所以話呢14億畜牲都係流住應被人道毀滅DNA既血！殺剩一隻都對人類文明造成威脅！

ON9 支那種
台灣死一個
支那起碼死返100萬隻

保得住自己叫命仔先算啦，喺度嘴炮人地

佢地獄鬼國自己屍體多到堆一坐山
仲好意思笑人

有冇人覺得奇怪?
五毛好似不食人間煙火咁
佢哋一D影響都冇

放火燒人間屋，之後再話你防火意識不足！抵死。

啲留言既人敵視爭取民主自由既地方，
見佢哋好喜歡做韮菜咁，佢哋既留言好似表達緊：「咱們要做韮菜，不要自由。你們也不能擁有自由。」
睇得多五毛留言會心理變態

留定名睇回力標

奶共台偽人唔係忍呀
唔係好愛台灣架咩